朗豪坊21樓工作黃小姐：憂警突襲封成幢，唔敢上返去住

電話推銷員黃小姐於朗豪坊21樓工作，她指很少逛UNIQLO，也不認識該店的員工，但擔心疫情繼續擴散，「如果搞到冇生意唔係咁好囉」。她又指因擔心警察突然出來封區，故6時落樓後不打算回去辦公，「我而家驚佢封成幢，所以我就唔敢上返去住.....你都知警車一嚟我哋就走唔到，而且媽咪今日生日，唔可以唔返去」。她說老闆不准她早退，但「最多冇工做」。

電話推銷員

電話推銷員

電話推銷員

依d咁既工做黎把L咩

係 電話 推銷員 定 電話推銷 員

陶傑「賤業」侮辱電話推銷員

呢啲工wfh都得

應該係電話推銷員

係 電話推銷員

把聲好溫柔

電話推銷員

拎正牌唔ot

cold call狗東家唔打打西家啫

朗豪坊就唔會7點先封啦

cold call狗閪就cold call狗閪
電乜話推銷員